好攰好頹好辛苦

有無人明白？